善用google 搵下每個ac留過咩言

如果想搵到一個人係咩post留過言
起底功能係做唔到嘅
個方法就係 “用戶名” site: 咁就可以收窄範圍
當然依個方法應該好多人已經知就道
但都可換俾未知嘅朋友cross check係人定鬼